遊行有冇得申請去特首官邸？

謙虛嘅777話好鍾意溝通，咁可能遊行去佢官邸先係正確，有冇得申請咁做？